Hij kan vlekken maken op het hemd, niet waar, als we maken hem een ​​pen uit een oude tinnen lepel of een stuk van een oud ijzer barrel-hoop?” 'Waarom, Tom, we kunnen een veer uit een gans trekken en hem beter maken een; en sneller ook. "
